有無人有性趣頂租葵興工廈

建呎400
月租$6000
頂手費再傾
靚裝 有內廁 連大型傢俬&雪櫃
有興趣留tg

一定吵撚到仆街 （倒你米）

你起碼都講下有咩問題
點解搵人頂
唔老實啲點信你

純粹係我初嘗創業無生意
想拿拿淋頂出去
好過白交租

吵咩

我有間建呎700幾實呎都剩得啱啱400 不如你直接講實呎先

點靚裝法？

有無熱水爐

幫你推下post

嘩 果三百呎去咗邊

圖呢

實用270呎

可以 留TG 睇睇先?

佢原本已經係雲石地板 寫字樓燈盤假天花

$2700包水電煤管純生約每月續租ok?

無 地產嗰邊話可自已加
但租完要還原
我覺得多舊魚所以無整

多謝

睇睇詳情再决定 麻煩晒

mypenisblue666

係咁㗎啦好出奇呀

未租過點會知

點會咁快租office嫁

9up下啫 工廈係咁但我買果度特別誇張 樓況同隔離差唔多咁上下果啲都可以呎價平一截 所以先中伏

Tg hugo19911

真係好伏
管理費比double咁

壞死咗喎你條嘢

老衲實有性趣著你舊鞋㗎

呢個價同agent租咪差不多
仲要收頂手費

冇特別平做乜要幫你頂

有冇水魚上釣

我出$4000頂, 淨返你既

壞咗好耐

啱價咪睇吓
唔啱都唔緊要
傢俬枱櫈雪櫃杯碗碟都係錢

願者上釣

你唔好齋講唔算數🥴

270呎
依個環境
做唔住啦

賣二手野都話有張圖
依家話靚裝圖都無張

無圖無討論

頂手費1000 不能再多

比多啲詳情先啦

有無窗

有興趣留個tg

有

留tg傾

圖？

工廈6成應該係好多人嘅常識

此蚋越來越狂妄 點解唔再狙擊佢

搞清楚，老衲雖然係藍絲，但老衲唔係支持香港警察，老衲支持深圳公安

圖呢？冇圖傾啲乜

藍撚

傻仔先租

偶遇你

美華附近有間唔知咩廠，成日噴啲奇怪廢氣出黎，遲早搞到肺癌

270呎 6000咪玩

唔會係呢間閪店急住揾人頂啊

黑店麻雀房 ig: siulaba_mahjong 濫收費用 當啲客係狗

圖又冇 link又冇
點吸引人哋幫你頂租

同一座 不過我係樓下

係咪以前高登個朱茵

好奇想知你疫情下搞咩創業項目？
賣咩產品？

400 咁細愛嚟把L?

8000$頂手 見樓主咁慘我蝕底啲
留電話

3000包水電OK?

嘈
口廿田日
口日4

tg詳談

Ok

Tg Hugo1991

樓主呀

想執你啲家私多啲賣唔賣

我想租美華工業中心嘅停車場樓梯 用嚟食飯

連登仔個個都好有錢 邊會租呢啲咁嘅地方

嘈
口字加曹操個曹

工廈呢個size $6000

$6000 我出去租唐樓算，又無熱水。

你執笠果啲野一蚊都唔值

270呎租6k
仲要係要人幫你頂
真係食懵你

葵興$6000得400呎建築

Ching有冇feel到比人水咗？

擺明唔係啦，起佢底有女朋友，朱茵結左婚抄名狗姐

幾錢一度電？

樓主係咪高登果個？死雞蟲食屎狗

本身攪咩生意
攪左幾耐呀
可能有轉機呢

$1.6

唔係

好耐之前借ac俾朋友 朋友改名

工廈一向7 成實用

依家銅鑼灣地鐵站附近有電梯劏房 新裝150呎實用砌傢俬都係5000. 睇唔到工廈仲要葵涌6000 個優勢係邊。

人地工廈

好黎好去，好易頭$88.8算啦

之前搵過牛頭角 已裝熱水 有內廁 實建都300幾呎
先$5500 不過唔包水電
有內廁會貴少少 但見過又係觀塘 270幾呎先4500
有內廁 雖然冇傢俬個啲

$3000即租

八卦問下如果長開冷氣一個月電費幾錢到
水費電費管理費之外仲有無錢要洗？
一萬蚊落唔落到樓？

長開冷氣答唔到你 我未試過
我一星期去三日 每次3-4個鐘
都係$3xx
btw 長開我估$700以上啦
每月固定$50 水費雜費
電費$1.6一度電
無其他隱藏收費

一開始又唔直接講實呎

有 依加咪水第二個

1.6 一度電都幾貴

酒店加多少少上網水電乜都包哂添

8度加啲咁多。

包水電？

其實工廈實用率本身係好高 可以去到7-8成
係工廈劏場盤先實用率低 荔枝角觀塘啲細單位工廈盤可以5成實用
利申旺角租左間工廈1500建 1200實用